初戀難忘初次心痛

想問拍緊拖，拍過拖嘅巴絲打

到底初戀係唔係最難忘最愛嘅一個？

係 到依家都忘記唔到 係心度佔有一位
唔係 初戀只係為拍而拍

有無故事分享下

講真 只會間唔中記起有呢個人 但記憶好朦朧 好多年冇見

係因為隔咗太耐 定根本無乜回憶

太耐啦 時間沖淡哂

雖然已經唔愛但好似始終都係會耿耿於懷咁 可能係第一次真係愛一個人同埋佢改變左我好多
但有時諗返起真係想佢仆街死

分左手到而家5年都未忘記到 心入面仲有一席位

咁矛盾

五年有無拍拖

要搵一個佢愛過你嘅人

幾時先可能遇到啱嘅人

用一世都等唔到

初戀帶綠帽比人飛，仲有好多好多未講出黎

仲未忘記到

係我咩都未識果陣就鐘意既人
只係憑感覺去鐘意人
咩都唔洗考慮

暗戀左5年終於一齊到
可惜自己唔識珍惜

而家 2個生活係完全唔同既世界

所以初戀難忘初次心痛

同在大世界內轟動過 人年青總愛玩火
與你初戀過 我至算青春過
也許懂得戀愛都感激這最初一課

唔知點揀，因為第一次唔係為拍而拍，係真係好鐘意而一齊，但分左手就放低左，反而最深刻，最耿耿於懷係對上暗戀個個人可能因為得唔到

唉
咁又點 人要向前走

初戀姐 其實生活中有好多好多野值得做 唔好諗啦

pish

當年為拍而拍 呢家完全無感覺
但現任好介意

依個世界玩真愛自己 蝕底

唔係 可能太耐之前 而家諗返起冇乜感覺